陳雲：大學生跳樓自殺，以死相告，留下絕筆，激勵香港人奮鬥下去

陳雲：大學生跳樓自殺，以死相告，留下絕筆，激勵香港人奮鬥下去，香港有一點明治維新的大氣魄了。此乃慘絕人寰之事，理應整個社會震動起來，但香港不會，因為此地的傳統媒體及各大政黨全部赤化，無一例外。
然則，我們會秉承英烈的遺囑，奮鬥下去。
建國尚未成功，同志仍須努力。
（香港建國之後，會將金鐘烈士及上水烈士的牌位，供奉於建國英烈祠。其餘先賢，供奉於香港宗廟。）

我真係放長雙眼睇班藍絲廢中廢老又係到話抵死之類既說話。呢班人有份害死呢班後生。

屋企已經有，對佢地好失望

祠 宗廟

大中華 / 封建思想 既存在

陳勝 吳廣唔係靠自殺出命
後清革命烈士唔係靠自殺長存

講左咩 大家自己發夢諗

可唔可以唔好講咩大氣魄，好似鼓勵人去模仿

老母話烈士偏激 抵死
好心痛好心寒